啱啱檢舉咗呢個youtube channel

幫幫手一齊檢舉呢啲無良A/C，呢個唔係政見不同的問題，係仲有冇人性良知既問題